賀年糕點分享(蘿蔔糕)

雖則我認為都無咩人有興趣自己整 ，
但新年無聊既不妨試下整
材料:
粘米粉1斤4兩、澄麵2兩、栗粉2兩、馬啼粉1兩、水6斤
鹽1兩、味 2兩、糖3兩
蘿白絲4斤、蝦米，瑤柱，臘腸，冬茹粒，叉燒粒全部適量
做法:
1.全部粉同調味料溝埋，加3斤凍水撈埋
2.蘿白絲飛水，倒入以上糊狀，再加3斤熱水
3.全部配料落油炒炒佢，倒入以上糊狀，用力撈至全部野埋
4.大火蒸1小時,等佢冷卻後，第2日就可以切黎煎

母剛整完

其實蘿蔔邊煮邊去水
根本唔使加水

洗咩煮阿。。。
我講緊既係所有酒樓酒店都係以上做法，簡單方便又快捷。
只係間間鋪材料唔同，做法係完全以上做法黎